# どういうことをやっているかを README に記述していかないと忘れる

- この情報さえ管理していれば問題ない。

* 2022/01/14 時点までに実装できているのは・・・

### manBLuser.py

MongoDB にユーザ用の DB を構築して内容をいじっている
たぶんその情報に測定条件リストをぶらさげたいのだろう

### test.py を利用して BeitShop からの DB 情報を dict 化しようとしている

2022/01/14 12:05
Beitshop から取得した JSON のリストは単純に Pandas.DataFrame で変換することができた
→ これを Dict にするだけで ZOO で利用することができそう
https://note.nkmk.me/python-pandas-json-normalize/

2022/01/14 12:24
あっさり Pandas.DataFrame→python dictionary を達成することができた
この dictionary をもっていけば ZOO から測定はできそう

# 次のステップ（2022/01/14 12:26)

ZOO の測定では DB から読むこと、と、DB へ登録すること、を実装している。
要するに条件は読まないといけないけど、結果は登録しないといけない。
なので、結果を登録するためのデータベース or collection を設計したほうが良い。
できれば

- ピンの測定（PuckID と PinID で規定される）
- これに測定条件、測定結果をぶら下げる
  という構造を持たせて管理したい。

？基本的にはお互いに情報が関係している ID について情報を持っておくのが良さげ。
→ 両方のエントリーに ID を持たせるのだろうか？
